【離婚即媾陸版陳冠希】阿嬌揸6,400萬磚頭嫌棄「窮夫」 賴弘國一年沒行房夜會名媛

全文

【離婚即媾陸版陳冠希】阿嬌揸6,400萬磚頭嫌棄「窮夫」 賴弘國一年沒行房夜會名媛

鍾欣潼（阿嬌）曾形容自己：「我太傻太天真！」這可能是她一生的寫照。

跟台灣「醫界王陽明」賴弘國年多的短暫婚姻，兩傳婚變，這次真的假不了，正式畫上句號。

阿嬌說結婚時已不愛賴弘國，後悔..............................公不如她預期般富裕，連番失望。由於早已簽約拍大陸真人騷，二人唯有人前恩愛，人後淡如水，賴弘國友人更踢爆他們至少一年沒性生活...............................台灣名媛。

39歲的阿嬌也火速重新上市，3月簽字離婚，同月睇中「陸版陳冠希」、19歲的內地男星余衍隆，天生愛情狂！

【性生活不協調】阿嬌三月已離婚 賴弘國：她不愛我

簽婚前協議保身家

18年5月在美國舉行婚禮，同年12月正式註冊，今月.......................................................手上市值合共約6,400萬磚頭，可能凍過水。

她向來愛買樓，現時揸住四個物業，其中德輔道西維壹，市值約3,500萬；華景山莊單位，市值約1.........................................................她上海豪宅作嫁妝，市值約800萬。

她是圈中小富婆，但賴弘國不算有家底，辦美國婚禮也自嘲「結婚結到破產」，兩夫妻財力有距離。

他一直想盡量滿足阿嬌，曾向她說「我的卡任你刷」，但當她血拼一天後，......................................

「她真的就是任刷，沒再跟你客氣！看到付款簡訊時自己又是................................」賴弘國說。

由於.............................二人唯有人前恩愛。

阿嬌的上海豪宅，市值約............萬。

華景山莊單位，市值約.........萬。

無幫老公寧貼小鮮肉

結婚已經花了他大部分積蓄，為挽救婚姻，他又常自資飛到各地探阿嬌班，而在台北大.....................................................................家。他向友人表示，自己只是個醫生，這一切讓他經濟壓力很大。

去年10月才開幕的診所，近期受疫情影響，生意大跌，早前他甚至要賣掉價值658萬台幣的保時捷跑車來周轉。這輛保時捷以阿嬌的生日當車牌號碼，曾是恩愛記號。

在他面對困難期間，阿嬌沒有在金錢上支持他，但今年3月，阿嬌竟然在中國直播平台豪賞19歲小鮮肉男歌手余衍隆，一晚豪擲6萬人仔。她先打賞他4萬元人民幣，再豪贈價值近2萬元人民幣的虛擬禮物，只為點唱兩首歌，擺明討好他，勇猛媾仔。親疏有別，令賴弘國很沮喪難過。

不少網民指阿嬌仍未忘情陳冠希。

余衍隆外貌似足陳冠希。

阿嬌竟然在直播平台豪賞19歲小鮮肉男歌手余衍隆。

陳冠希當年是靚仔一名。

賴弘國為阿嬌在台北大安區租住7,000萬豪宅。

貪靚仔中毒已深

阿嬌當時跟同看直播的網民坦言：「我也是昨天看到他挺帥的才進來。」有網民取笑已為人妻的阿嬌為色所迷，「中毒已深」。余衍隆外貌似足陳冠希，不少網民指她仍未忘情陳冠希。

事實上，阿嬌和賴弘國向來「男卑女........................................................搞不定她，能不能出現一直沒給答案，最後阿嬌要求不受訪不開口才答應現身。

阿嬌先打賞余衍隆4萬元人民幣，再豪贈價值近2萬元人民幣的虛擬禮物。

逗得阿嬌好開心。

自認貪靚仔。

互道晚安。

跟名媛約會心情靚

長期兩地分隔，賴弘國受冷待，去年被爆夜會失婚名媛楊秀容。有微博用戶上載一段影片，片中的賴弘國與楊秀容.........................................................................年好友，並非撐枱腳。但仍引來大批網友狂插「這男的怎麼回事」、「搞...........好看的老婆還出去鬼混」、「阿嬌真的太可憐了」。

賴弘國當時仍...........沒問題，更表示生B計劃在進行中，阿嬌在香港凍卵，而他也做好體檢。想不到事.........................................姻後，跟阿嬌的年多婚姻亦玩完，下次再結婚要好好想清楚了！

賴弘國與楊秀容吃火鍋，他心情甚靚。

出埠拍拖，英國是其中一站。
----------------------------

APP 內訂閱 《壹週刊》

1Click 搞掂 輕鬆簡便

按此了解更多

-----------------------------

【《壹週刊》昔日紙本檔案庫】

30年壹仔經典 壹壹重現！

【親撰分手信】阿嬌婚前派對已後悔 賴弘國：重來一次，還是會跟妳結婚
【離婚內幕｜阿嬌本想下半年公布】賴弘國接封嘴令 被指出軌成箭靶：沒偷吃，好聚好散

可唔可以叫馬來西亞人擺睇臭雞d戲？

兩公婆一撚樣

黑色反皮牛肺閪

唔怪得咁光大正大打賞 仲以為當個老公死既
原來‘等一下 我沒老公’

叫鴨

佢老公非常有基味